公園阿伯：林鄭戒你老母嚴咩？你叫唔叫得郁你老公戒煙戒酒戒叫雞？

又好似幾有道理咁喎